認真投，叱咤 「我最喜愛的」 最後五強 - YouTube Playlist

叱咤「我最喜愛的」 最後五強 - YouTube Playlist
d

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手/女歌手及組合最後五強出爐
投票日期：12月3日至12月7日

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手/女歌手及組合 最後五強：(排名依筆劃序)
男歌手：古天樂、周國賢、陳柏宇、陳奕迅、張敬軒
女歌手：Gin Lee、容祖兒、衛蘭、盧凱彤、謝安琪
組 合： Dear Jane、MIRROR、Robynn & Kendy、RubberBand、Supper Moment

🗳第二階段投票12月3日開始，密切留意：
📺投票教學重溫︰
📱電話號碼驗證問題：

順便聽埋其他歌 (2018廣東歌精選)：

支持

Push

hi 負評

2018年48週上榜歌曲頭五位

陳柏宇 - 認真如初 (推介)
周柏豪 - 老少平安 (推介)
Dear Jane - 身體語言 (唔加rap可能會推介)
Supper Moment / Survive Said The Prophet - To Whom (超高質強烈推介)
張敬軒 - 百年樹木

最新上榜歌 (第48週)

Supper Moment / Survive Said The Prophet - To Whom*
盧巧音 - 日落派對*
RubberBand - 發麻*
(*超高質強烈推介，今週4首新上榜歌3首都高質 )
鄧小巧 - 重陽

YouTube Channel:

Spotify:

(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

KKBOX:

MOOV:
1.
2.
3.
4.

感謝巴絲提供KKBOX, MOOV acc

※回覆勿quote全帖※[[/quote]

腎仔

重陽都好高質喎

高呀，但要時間浸，我聽多幾次都有擺入playlist
頭3首就幾catchy

🗳第二階段投票，12月7日中午12:00結束：

投咗hins, janice, sm

2018年49週上榜歌曲頭五位

周國賢 - 錢七 (強烈推介)
周柏豪 - 老少平安 (推介)
Dear Jane - 身體語言
Supper Moment / Survive Said The Prophet - To Whom (強烈推介)
許廷鏗 - 白紙 (推介)

最新上榜歌 (第49週)

Gin Lee - 風靡 (未有YouTube)
陳奕迅 - 龍舌蘭 (推介)
林奕匡 - 花灑下的歌 (近排plug得咁密, 生之頌高質啲)
梁釗峰 - 若然冬天沒有花 (推介)

YouTube Channel:

Spotify:

(Spotify 新用家注意，轉換播放playlist才會更新，儲存音樂能令音質提升)

KKBOX:

(因KKBOX設定關係，本頻道須刪除原有歌單才能更新歌單)

MOOV:
1.
2.
3.
4.

多謝巴絲提供KKBOX, MOOV acc，一齊多謝佢

※回覆勿quote全帖※